有冇做衛安巴打入一入嚟？

小弟有興趣入你哋公司做
想問下好唔好做？人工福利工時假期係點？有冇雙糧？ 而家流失率仲高唔高？我比較有興趣做解款員
求各位巴打指引

push

1

你幾多大呀，今快就唔要命

巴打做緊？有telegram我想同你傾傾
beilunchun

已經走左，老底萬一左右再加濕9津貼先有萬5，星期六有工半星期日就雙工冇勞工假期，一個月4日冇薪day off

而家有萬八七喎巴打

有巴打話衛安cit唔錯

萬78,應該日日都足12碼

點解冇勞工假？唔會犯法？

cit你點睇？

有冇telegram?我telegram:beilunchun

後生就不了，日日12碼（8-8，如果車頭係鐘意收早的話），人工麻麻15k-18k（靠飯鐘錢+9碼後OT)。
又要睇車頭面色，睇佢願唔願意教你野/幫你逗下餅（識有師兄做咗兩年唔識做機，又未考牌。）
控制室又編埋啲Gap線比新人，DLLM 日日13-14碼、夾埋啲閪人、啲位又唔靚，次次落車行十幾分鐘。
公司內部成日睇Cam，無著公司安全鞋、無用安全帶、無拎鐡管落地，送你port紙一張（三張可走人）。工傷要見委員會解釋點解受傷。
工會成日擦老細袋底，咩政策都OKOK。
夾萬佬成日炸型話錯code，依家老馮幫你分料？

如果閣下年滿30、自認斷六親、好撚需要錢、毫無個人尊嚴可言，你可以試下。格霍屎歡迎你。

利申：已離職扑屎一名，尾數5。歡迎低調相認

師兄？

你幾大?

你走左幾耐?
聽講最近捉人r鐘好嚴

我26

前途就無咩 都可以搵下錢
入去見識下 反正佢咩人都請

cit如何？

而家諗g4s定衛安好

2間差唔多 不過g4好似後生多啲

有巴打話衛安高人工過g4s,而且衛安cit比較舒服，有冇現職巴打解說下？

18年頭走，新年紅日都睇GPS同TTS 叫人早收

睇你長沙灣定黃埔近

公司有補水，所以唔犯法